[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2427)

慢

slow

On9唔開

日本飛機杯 半大jump了

放眼未來 紅鑽

前峰加油

我仲要永久封鎖咗條友

係 ht 4角s

閪鑽fg

今日我好黑仔
岩岩買左注8.5細 睇路

角大未？

推邊個呀屌

前鋒定紅礸

紅鑽

9.5s gel

紅鑽冠軍幾抵屌

想屌8.5角細

前鋒咁都飛機

前鋒禁住屌

補飛角細入球細

0:1

罰球入咗

前鋒1:0

Goal

屌炸

炸sorry

前鋒Goallllllllll

FAKE

前鋒fg

all in紅鑽

炸

西鑽半大啦 求求你

Gel

屌咩 我仲係屋企叫好撚大聲goalll

唉我屌

屌快啲返粒先啦

fake news

真炸？

呢個越位 傻仔都睇到

Dllm前鋒

真係慘買果隊又炸

係炸邊隊？ 我個app 見到係炸紅鑽

又free kick

比個角我 我想高水入角細

前鋒

same 無睇live

幻想到

個球場唔係長方形架？

球證條死垃圾買撚左前鋒，咁撚樣俾黃牌？

買錯左紅鑽fg

個個係到gel比卡超 墨假既野有哂劇本未驚過

有冇人想練膽 7.5角細

智障哥又首發黃牌

紅鑽3.幾勝

同路

買左日本仔 2.5b

補左張8.5s 下隊入球川崎

即場前鋒w

浦和入未

唔講咁多 紅鑽第1球
袋定錢

Same 屌快啲比粒定下驚

7.5足水入

支角球旗比人收埋左？

10

勁中

又越位 半0-0 全1-1

屌 入左4次都入唔到7.5細

又炸

Off

又

屌你老母咩又炸？

炸半場gel

梗係

屌你老母 炸左個半大

炸左個半大

Fg gg

好撚明顯2球都offside 唔好屌

唔得啦, 笑撚死我啦

識唔識踢波
fake goal 半大

又炸 dllm

賭仔比莊撚到頭暈

又詐on9

炸你老母閪 又炸

炸完未。

紅鑽點架 又財散人安樂

炸完對家炸

紅鑽個賠率狂up

兩球都越得明顯

2.1入到1.8都入唔到角細 唔入算撚數

我屌
二百幾萬

快啲買川崎了 準備入

紅鑽fg

唔係講玩
紅鑽第1球

轉半球啦
正路前鋒fg係100%

中左先講

炒咗2場

交出界

33333

做咩咁傻豬啊 , 阿甲個場兩邊都唔識入波架

掋玩

唔中 二千萬都冇用

屌到痴線 完全兩班波 前鋒fg等收錢

Gel夠未 見到你咁都辛苦

角大 半大 全針

紅鑽w 4.1倍

個兩場真係本身想要主和同客客

完上半前比前鋒入一球ok?

今晚繼續

斷2場有咩好屌

角呢。。。

半大 全十 crushed

有咁多本身就唔撚洗賭啦

不過有時就係咁鳩穿 中到一鋪就爽撚到

唔得

半大 crushed

2.5b 準備針

12.5s 準備gel

紅鑽入未

12.5s收息？

半和

有朋友飲大咗買5000蚊5比1波膽比佢中左90幾萬

7.5出返了

已入

原來球探個主客同馬會掉轉

無錯
搏大霧
係估唔到沙士菲真係和

運氣呢家野

賭波就係要呢d

4c

首期✅

半和gel

又入唔到 入8.5算

唔中就會屌鬼

有冇7.5s手足

定啦

本來想要 入左5次都入唔到 而家入左8.5

老友世盃決賽中波膽500變萬五

Gel梗

冰角plz

又有反手 早知唔撚買

半0:0 4角

吐血 垃圾足球

紅鑽on9

係時候入1.5B同2.5B

屌你炸2次

加注8.5 中兩口

隔離post 燈鳩前鋒

今晚繼續半全場6串1

gel 定都得

1.5b 等死
係咁妹波 垃圾到

成班反手gel 仆街死

悶到呢

所以我買錯左fg 諗住買前鋒變左買閪鑽

隔離post要哂阿德 珀斯 澳假想skip

買角球算 好彩佢冇燈角

我都入8.5 再唔中
我jump算

有即場？

無英超呢個世界第一假聯賽賭添

澳假角大

8.5s 點輸呀

我要讓球贏啊。。。

柏斯抵買

阿德可以買定主勝 西fg再即場cup

華拿古斯不如散班啦
七場一球都入唔到

係 一鳩樣

拎翻支角球旗出黎未？

唔要阿德珀斯唔知要咩

7.5s 希望頂得住日本仔

前鋒 8.5b jump

就算有有佢燈，對家兩隊完全買唔落午

屌以為前鋒受讓咁撚抵，買完先知係閪鑽

尋晚科龍咁撚樣俾人燈爆我信了

唉屌你老母場場下盤

科隆受害者

#metoo

盤無買

我直屌咗主勝

一樣

阿德半一幾時先順利開出 次次贏半之後即場補w

睇返日超杯好多時下半入波
大波可入手

有冇人敢買西流同貓叫

一定是旦一場爆冷

唔串埋 買左阿德先 阿德得左推落珀斯

西流啦

成班反手緊 當針算

跟隔離po買
對家

下 ，日假半場換人唔計換人名額咁好笑

唔撚比人買1.5b？驚輸撚死馬會？

仆街兩場墨假都絕殺

買到

嘩 下半場 紅鑽發力 禁住屌 上半留力？

Up?鳩啊拿蛇

針到傻

西流 人腳其實幾好 如果要就要西流

熱身賽，類似社區盾咁

俾人cup呀ma

仲有2.5買

1.5b jump

2.5s 輕鬆gel

岩岩本來贏3000 比人反手gel 變左輸500

抵死

我針左60k

有冇人追2.5 B 1.5B

入未

2.5s輕鬆贏

兩隊西波係到妹

即入 爽

依家拎2000追到幾多得幾多算

真goal

今次又越唔越

1:0

goalllllllllllllllllllllll

goalll

7.58.5b苦主

前鋒入？

GOALLLLLL

快手入多2粒

1-0

VAR

唔撚比人買1.5b 戇鳩馬會唔撚賭了

個9號新巴西佬幾勁

2.5B?

-2

目標5倍2.5B!!!!!!!!!

派$前鋒fg

1.5 2.5

收皮啦 波都開咗啦

馬會同球採調轉客主
以為自己針

Lm

可以買紅鑽2ng goal了

閪鑽jump

lm

無入球

巴西佬同前鋒班老野玩得幾埋

買錯紅鑽First goal
-1000

2.5b 輕鬆針

有冇live巴打講下場波點樣？
想買下球前鋒

紅鑽jump

紅鑽堅廢 完!

比人禁屌

上ICABLE APPS 睇丫`

要買都買西鑽

So I never gonna dance again ~
-1 goal

唉

7.5都表示排緊隊

前鋒頂撚住

好快有

12.5b想問邊度驗腦平

DLLM 針撚左全日，今次霆鋒仲唔食撚滑

紅鑽好撚廢

閪鑽俾人姦緊

汲取今朝比卡超既教訓
買左前鋒既補少少西鑽ng

笑咗 馬會即彩唔派彩

8.5s gel

前鋒明顯高幾班

主ng

追和啦

開即場做乜尻 想再追前鋒ng 派未

fg唔派典賭

即係你半場換人 唔扣3個換人名額囉

前鋒屌多粒定驚ok?

第一日賭？

屌多兩粒啦

派了

Ok

紅鑽谷唔起

肯出6.5未

2G more

補前鋒ng

死左佢喇仲驗
利申12.5b

買左前鋒第2球

有冇LINK?

呢兩日得啲垃圾盃賽

認真7c都難

我拎1400 今日推5口

紅鑽追和啦

又要睇日本d妹波 次次入咗就妹

紅鑽ng

準備了
劇本

似5c

妹波大國 日本

慢慢猜到 完場

求下前峰 我要讓球贏

一樣 我都諗住2000連all 5口
贏到就cash out

70分鐘開始爆角

未和 講經咩

換完人都要少少時間

6.5s

2.5b 己死

話說巴打有冇tg

紅鑽試下追和

8.5b jump 紅鑽jump

OK

角大 1.5b針
前鋒頂撚住

買左下隊入球

手持 7.5 s8.5s想追埋6.5但驚佢一炸炸曬我三注

兩隊都係垃圾

收手 停啦
我之前就係咁買 一次過針20k

前鋒快手入多球

買多注前鋒Ng,唔該

一係就針最細 =冇咩玩過

入波未？

Ready?
爆角

浦和紅鑽

2.5b 針先了

閪鑽

下半場支角球旗去左邊？

西鑽唔入比人入啦
睇呢d妹波好撚眼訓 唔想再睇

你望望尋晚德乙 科隆個場

shiga出黎未

1.5b 8.5b 係你後面

可以換四個人嘅 日本仔體能差啲喎

想買紅鑽冠軍
應該幾時入手好

3.5細畀佢爆9埋

1.5b排你後面

前鋒唔換人..
鐵人呀？

紅鑽刷角比狗屌

5c

自己買$20和唔好？

換緊

係因為隔離樓主燈

Ready?
爆角
Ready?
爆角
Ready?
爆角

未追和

1-1 劇本快出來

2020年

20分鐘 5 角 有無可能

岩岩見到2:0波膽20倍狗衝左 心唸前鋒冇死
屌 點知原黎主隊係馬會係西鑽... 仆街

Me

我差3角都驚緊

有

前鋒ng 閪鑽冠

手持6.5b 7.5b 8.5b

？

重作啦，俾人入左粒仲點2:0

聽咗你講無追到 下秒睇已經5c了
Btw 7.5 8.5 s 震緊

爆角

呢場主係前鋒 客係西鑽
但係借用場地咁岩係西鑽主場
其實係球探岩 馬會懶調轉擺

冰封

冰角 妹波

似爆炸多

6倍買左2舊閪鑽冠軍

刷啦 刷啦
屌你

前鋒按屌

1-0 捧杯都幾撚仆街下

應該1球完

刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你

妹黎妹去

角大既同伴可以度下場

我都8.5s 今場都開到 我真係冇野好講

紅鑽成場俾人㩒屌

西鑽輸緊都唔刷c
針撚硬

閪鑽唔入俾人入啦 阻頭阻勢

前鋒 入多垃

紅鑽 追一粒得唔得

2.5b 等緊你地

正常 我鋒要入多球

驚左 球證買左下盤 連炸2粒

唉 1.5b jumpppppppp

紅鑽下盤仲睇緊

屙完屎出黎 要8角 入多粒
Ok?

前鋒上力

紅鑽求下你

1.5b jumppppppppppp

兩隊死全家

IFC排緊隊

O咩k 你都喪喪地

2:0/1:1是撚但啦好嗎

劇本係2-1
紅鑽反cup

前峰1.16客勝收息？

1:1啦咁

1.5b都要jump

咁多on9傻仔買左西鑽

日本仔真係唔刷角

9.5細 食撚硬 多謝狗會

咪撚gel爆前鋒啦

球證殺角

紅鑽成場波得2射門

前峰gel

球證

好難唔gel 禁屌到咁

前鋒上盤輕鬆到

角大逃生船 6.5s

no goal咁快得返1.6 睇來無入球了

係時候補角

爭d入多粒
紅鑽生性啦

垃撚圾 落後咁耐都仲係2射0中

approve

7.5s gel頭

有兩球中龍再講啦

黎緊可以blacklist西鑽

刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你

1.5b
6.5b
一齊針

7.5s 沒再不gel的理由

10分鐘4角

輕鬆

買紅鑽果埋驗下腦唔 onlun99

唉 嬲撚左 成千蚊 前鋒咪撚ng激死我

繼續妹呀

入呀

80分鐘 冇啦紅鑽

屌 2日針10k 總針50k
戒賭幾個月 一次過一次cup條數算

呢d比賽又唔計分
熱身性質
點會同你去盡

Gellll

7.5b針

西鑽到底識唔識踢波
落底傳中刷c入波啦屌佢老母

7.5@4.40

琴晚科隆個場就係咁
利申買左
今次點都要

又比卡丘劇本我就屌鳩死啲日本妹

入多注

贏左唔係有錢既咩？

手持6.5 7.5 8.5

今晚食浦和慶祝先

好

唔會多得去邊啦

I know that feel

刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你

羅巴買左咩

7.5s 8.5s 9.5s 收3注

連c雅放假

紅鑽跳了

角左冇 紅鑽又唔撚入

C呀仆街

手持7. 5s

一早要接受現實啦

應該8c 1-1 ft完場

1-0 for sure
紅鑽太廢

晨早流流整場19 冠軍賽出黎殺賭仔

係囉

岩岩比卡超 對隊起碼有攻勢下追和 呢家西鑽攻門?

我就覺得5c 0:1 ft完場

5分鐘會唔會爆角

屌拿星
一你7c
一係1:1 2:0
針了

gel到硬晒 駁你唔到

6.5b都冇

應該²0

可以換5條友

紅鑽真心廢 攻勢都冇

6

妹

6角 繼續

2:0未

換撚完未
9981斬埋去啦

6.5 7.5
1.5大

789佢拉dllm

度定下場la

Cls

有冇人gel

6.5s 練心大法

追和啦仆街

all jump

Cashed

紅鑽射正球門未

下年先

絕殺啦dllmcfh

半場都過唔到點射

下場阿德W?

和波得7倍咁鬼

比人射

1.5b gelllll

紅鑽絕殺未

同比卡超一樣 90分鐘比人絕殺

俾多1角

冰封角球

1.5s gel

下場會

角細Cashed

比多C呀

買定前鋒日職拎冠都得，差幾班

邊有咁多絕殺

角細gel

2角 我dllm 唔係你就輸撚埋佢

-3c come on baby

前鋒gel 到甩頭髮啦
西鑽屎撚到

8C 0-2

求冰封

刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
Come on -3c

紅鑽絕境救角

屌你救角死全家

仲係未有射中過龍 笑死
你當人地前鋒個龍黃大仙?

紅鑽救角

好波又要入錢

紅鑽入一粒

刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
Come on -3c
刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
Come on -3c
刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
Come on -3c

痴撚線

西鑽求下你

早d訓啦

7c plz

1.5s收錢

完未

醒啦

入多球啦屌日本仔

1:1我吞精

刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
Come on -3c
刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
刷啦 刷啦
屌你
Come on -3c

一日未完場都唔好gel

2019都有人買西鑽

12點幾開親都係垃圾波

角呢 屌你

1.5s 點輸

有西鑽就一定係垃圾波

真

唔好

我寧願1:0 我吞

1:1求下你

俾多個角

客勝收息大法

想睇

封乜

Holy shit

完場咪封

殺咗一隻 極限救隻 本身8角

完 1:0 6c

no ff

前鋒Gel

事實嚟

傻鳩先買大

7角

日本人不刷角的

7c

1.5s Gel定頭去收錢

好波 7C

7C

絕殺！

ya

又絕殺角 on9

都唔會改變我鋒奪冠

紅鑽入波ok??

777777

屌你老母

應該無

7.5s 頂撚住

補幾耐

入波一世球迷

+幾

2.9倍6.5b冇買。。信念唔夠

戒賭 手足再見

補幾多？

唔係完左?

跟咗你注7.5

挽留

8c 未

仲未補完？

成日9up

完未呀 屌

屌 輸晒 又絕殺角

咪就係

佢想補到和波？

冇入球 輕鬆

1:1 完啦

日日喺度做on9嘢你唔愈悶咩

補到9c

完了

8888

8

8c

吹啦屌你老母

嘩屌真係8c

完未。。。

6.5 7.5

屌又針

唔差在9c拉

一早block左條友 每次睇佢打咩都係on9野

8c絕殺

3倍7.5b

Yeah 8C

開到10c 咩

無限加時

9c未

垃圾紅鑽

屌又比人絕殺角

屌你老母...

有開？

買角細gel頭個d去洗頭口廿

比咗c 無開

角大巴打好波

前鋒cashed

8c真完

完撚左 屌你老母 唔刷角

1:0 8c ft

超哂時都開角
同上場一樣 屌7佢 好在係買8.5s

點解補咁耐

開左

有冇開角？

7.5b!!!!

8.5s 睇一睇，嚇到尻都縮埋
好彩

見過5倍幾7.5小
真係唔敢買

8左

比角球手足執返身彩

好彩 8.5細 收錢 成班反gel角細仆街死未

咁即係7定8

屌你8.5b又針 紅鑽又針 戒了

即係7?

7.5@4.40cashed

屌，前鋒賤到讓一球都唔開

針咗我兩舊水
屌想食過貴tea都唔得

下

原來開咗 我見dup時間

睇過一場都係妹到咁 未過30分鐘一腳都冇中過龍 主隊輸緊一球都唔迫

屌你老母7.5s咁都爆

唔敢買執唔到

Yes baby

又中角膽

On9架 補時補咁撚耐 7.5s睇到比佢搞到爆撚左

開埋先吹架喎

日假針晒

開咗先吹，8角

笑撚左
球証買左幾大
補到有角

有冇人搏西悉反底

2.02同4倍

點解我睇唔到有開

7.5b?

其實超哂時仲俾c係咩玩法

一cash in 就中

阿德一定得

365都係8c

紅鑽太垃圾
前鋒入左粒之後妹波
1.5B

嚇死

第8C有開wor

阿德必勝

要澳假追了

球證要前鋒開埋角先完 一開短完左

比卡超斷尻我2x1 紅鑽輸埋盤 on9輸淨$100 又要入錢

係就好 睇直播開左

本多終勝

冇人想知

真心呀 明明過哂時都仲俾

好波
贏返

咁都8c cls 日本仔真係好鐘意絕殺角

得個吉

d運氣解用盡哂咁 阿德一間80倍反cup俾我回ok?

屌夾鳩硬殺角

其實過哂時都仲可以俾c架咩？

西流角大？

我淨係見到有人上前準備開 之後吹雞
有買7.5b 以為無開 屌左聲

真係弱智 個球證買左角大 補到有角先完 無角踢到天黑都唔會完

開左先吹
球証仲等埋佢開
唔係一早吹左啦

話補3分鐘，佢10分鐘先吹都得添

買閪鑽果啲

1:0, 屌你老母
入多球都無

似開左 365 係記8c

其實依場有冇講補時補幾多
睇哂成場都唔見有鏡頭影個補時

大波傷亡慘重

開到就得

睇番好似係無開？ 吹左雞之後主隊條友尻踢左個波一下

足球球例咁on9架咩

要睇馬會
試左幾次派左角 都唔撚計

5min好似

假膠?

8c 派

和富大埔 gel

D角 有排搞
有排都未派

澳假必角大

開左啦
開左之後球証秒吹

咁有傷 就例外啦
但正常踢冇停過啵？

球證想補幾多就幾多

但依場 起碼數一個鐘角球

港甲 以前有個球証 補咗三十幾分鐘
佢話無睇錶喎

總之補時個時間係講明"至少", 3分鐘就係指最少3分鐘

阿德上場主場先和西流但作客兩場反cup 驚阿德輸盤

球證一日未吹雞都唔算完場
以前曼聯成日有until we score
過晒補時都入唔到補到入到即吹

係咪8c完左

阿德今日得唔得？

被人燈咗

肯派未

角球係咪仲未派

未

想買西流盤 即場買阿德cup

但西流上場贏水手似俾假象未必反底 阿德主場有起色

半客+客盤+德仔CUP

等睇手足話買主客客主

OK 買主客 客主

起碼數返一個鐘啦
平時正常都數咁耐

gun

歡迎

出面阿德轉一球盤

讓唔起

一球盤唔落飛就skip

角大

點買

今晚追數撚可以ALL IN雷加利斯

西流角大100％

馬會幾時派🤬

盤比人燈左 買角算

買即時cup算

唔敢派

應該四點半左右

今晚恩公會唔會繼續反底

狗會又要計派7定派8賺最多了
7/8一齊派都得

支持

角球唔計

真？

你個名

阿德 光輝 角大有冇人同路

咁唔計

派8角

Same

阿德落飛 要轉1球了

清潔龍15.5b
柏g 13.5b
準備睇樓

All in

阿德 -1和

唔買主都唔買西流啦
癈撚到顛

咁靜無晒人既

阿德好吸引

未派錢冇得賭

收到風西流反底

派哂啦

咁搏 我要清潔龍11.5大 柏芝10.5大

無波

紅鑽輸哂錢呀屌

收到風 拍g反底撚賭仔

屌買錯紅鑽

再串埋漢堡 波琴角細先

ifc目測多人

原本甘勁想知點反

澳假買角大實冇死

15.5c

澳假小注算

澳假半大黨可以反底未

有冇手足敢要西流

2X1 最細個個盤B角

收幾多

why not
gun

咁靜嘅

識買一定買大船對面

因為隔離個po 西流大船

陣間阿德?

賭下角大好過

半大收息

阿德個場 少少地買11.5b 同 15.5b算

十蚊就咪撚貼飛啦

阿德半一要左先 隨時轉一球

阿來 15.5 4.7落飛去到4.4

十蚊貼黎蹝氣

阿德今場會唔會整多場80倍cup

睇定樓

all in 窮到得返300

覺得今晚德乙有場會爆

半大

邊場

回到上天
細細地買讓和算

阿德回緊

你不如200 3串1 留100

下盤日

上咗船，愈回愈愛啦

買左半客搏爆

回到咁都真係有機會客fg

大船西流 邊個轟落去

易勝客+1盤0.65

落落下飛又回返 對家西流都回

小有地強隊個邊回返飛 可能驚左阿德/西流贏水手 覺得反底

Goodwin easy win

阿德萊德聯[-0.5/-1] 對 西悉尼流浪者[+0.5/+1]
鬼盤

呢場買角都唔買盤

客和

回到上天花板

第6場 我都係10蚊注3:3玩下就算

有無15.5b 同路

咁癲

如何解讀

唔通西流反底日?

小注100試下

2019阿德

買咗上盤

4.7落飛去到4.4 希望唔洗驗腦

客fg 半膽0:1 0:2

其實主隊同客隊入球一樣咁多

半大仲好啦

握個手先

買半和好冇？

信你 買完訓醒收錢
11.5 12.5 15.5

回緊飛有即場，都走去買半一既
去驗腦都棧嘥電

七公

羊

直插個和算

澳假都睇盤扮乜專家

支持西流今場反底

阿德半主一定得

買角算

我買左幾十蚊試飛咋

半客之後反cup全格

似客和

主和呀

阿德要了

想買角細係咪要驗腦

西流 喵叫被反cup既歴史太多了

仲有水手三兄弟

阿德今場一定得！

想買390 Lag一Lag 變3900。。。。

澳職買盤既驗一驗腦先

客主

買咩先

澳假有邊隊唔係閪波?

澳假買角細 不如拎去食餐飯

發達

珀斯glory!!!

諗住尾數390試下個西盤

係咪得我覺得阿德讓少左

無事嘅

派

2019連登仔要咩

悉尼

中左多十賠

半場開角大OK?

真心勸巴打們 揸緊車唔好買波

今次M狗要咩 洗唔洗驗腦

中左咪可以換車囉

208首名入球

開波未

阿德一定德

應該係西流

屌你

要左阿德 希望一定得 唔得要針了

開左波未

客盤客勝

和主 客主算.......

買左阿德 feel到叫cup

你個名…

刷角吧!

未開？

30倍

等10.5

刷角啦

西流 起風了 連燈號上

岩岩開始

阿德刷角未

西流按屌

主fg 1.46倍

好似琴日咁刷就岩架啦

角大已死

角大針

西流反底

客fg

西流㩒屌係被cup先兆

角大手足可以度定下場

角大針 2分鐘都冇角

呢場feel到劇本

隊隊禁屌都俾入先

今場有咩好野

西流上半有兩球 即買波膽3:2

入左波先講啦 最仆街係和客 殺撚晒

西流

有冇角大手足夾錢飛的去ifc.....

半大己死

刷角啦屌

依場似11-12

半大jump

其實有禁屌咩 射門都冇個

半大味

琴日大完角 今日點會又大角
肯定細到仆街

控得定個波未

西流大船？

琴日刷到識飛，今日應該9.5s穩過水泥了

Agger

仲好意思話禁屌 0-0吧啦

半大係咪針得

入一粒得唔得啊

又黎半一撚狗系列

買阿德諗起80倍cup 點解個陣會夠膽買

角大訓陣教先

小注10.5S

刷c未呀屌你

屌你老母, 買角大又唔刷, 角細又係咁黎

2隊都唔落底 屌佢老母

角大諗緊點去ifc最快

兩隊肯入波未

阿德入波ok?

角都唔刷 屌咩

唔好咁早去 半大黨針先

廢鬥廢

阿德2-0 ok

馬會個大細咁快回到2.5

無角又唔入波on9球隊

feel到今日d波好西，戒一日了

1001了